出部rx100 m6

各位點睇 睇中佢細細部方便
又咁岩新出

多數影人 影下動物咁

新手完全唔識

筆直：1萬內

成萬蚊又要方便 我不如出部iPhone X.

部電話唔會出啦 因爲自己部i5仲健健康康

加上想試下學下影相 有咩細細部推界

fuji x100f

最想就係細細部唔重
依個筆值 有咩推界

leica q

點解要M6?

聽啲啲玩相機人士 有新買新最好

Mark 5好似仲正
除非長焦距200mm你有用

上左去dcfever睇評價好似麻麻地

你見意買m5?

panasonic zs220扺d

成皮野我會咁買： zs110 /g7xii/grii + rx0

睇你用途, 唔用LR/PS 執相, 只係開個美顏, 影下演唱會, 用只係用電話睇相/UP上FB都OK,

但性價比太底, 呢個價位, 買A7M2+支LEN 好過

tele段得F4.5價錢就唔多抵咖喇，真係要細機長焦加黑科技，質素ok既都無乜選擇

最新果部Rx100喎
點性價比

sony fan: 買rx100係買生活態度

就咁rx100系列幾乎冇對手所以開價非常進取

買舊一兩代仲抵玩
之前先入多部 M4